同細嘴嘅女仔打茄輪係咩感覺

女朋友嘴好大又厚厚地唇 有時望到咁大個口又唔係好敢車埋去 好似錫緊啲牙咁

好似同跟屎忽咀

未試過咀屎忽 不過有時佢笑緊 露曬棚牙出黎 都唔知咀唔咀落去好

含丁啲牙會成日咬到

佢地個嘴打唔開 塞好塞滿